[等比加速師清洗啦]五中全會前現反習暗涌 共產黨內改革派撰文警告勿左轉及戰狼

賴有為

唔好意思幫我入嚟睇睇好嗎
[警世post] 終結失敗循環 面對獨裁絕不妥協